強烈要求將遺反檢疫令人士行政拘留14日

由警執行
拘留係警署！
要震懾暴徒

睬你都傻啦 就係想班香港人慢慢感染哂

G持